［警世］今次天馬個「造勢」模式同上年紅媒屈911有「焦土行動」好似

同樣係自己人咩都冇聽過，但紅媒就一早放晒風上晒頭版

同樣係將所有行動放到最極端，好方便官方推落去佢哋最常用嘅用字：「恐怖主義」

活動喺藍絲圈子廣傳但係手足之間就非常具爭議性（上次係覺得911 有行動令美國反感不符合connect精神）（同埋所謂無差別攻擊/炸油管..本身就好具爭議性/完全唔係同路人會諗出嚟嘅嘢）

嚴重懷疑呢兩次活動其實都係同一班人諗出嚟（可能唔單止班狗、仲要係極接近官方嘅人士）

方便佢哋推行所謂嘅國安法/23條

上次對家唔成功，係因為一大班手足極力反對極力勸喻大家唔好出嚟
今次根本就係同一條橋打算再做多次

大家睇路

推

tui

好似啱

Push

係 勁多紅媒講

十年浮瓜

一模一樣

單天馬行動淨係睇文宣已經覺得啲style好怪

（成績表）【五一黃金周】 多區黃店出現人龍 保守估計首日生意額過千萬

push